大陸先搵到食

係咪咩都比大陸壟斷晒
間間公司都話要番大陸出差

好搵仲要請人?

多人肯去仲會輪到樓主?

咪就係奇
d人又嫌人工少 出差多d錢又唔肯去
咩心態

痴撚左線？

多啲錢都唔肯去, 身體好誠實

喺大陸做嘢你唔識人除時監都有得你坐